仲會唔會有人信政府官員係為香港市民服務

呢度仲有冇天真膠仲會信d膠官 ?